{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013352",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R107233",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "베라(VERA)"
    },
    "text": "ベラ(VERA) (베라(VERA))\\n\nソウル龍山区漢南洞729-74ファッション53階\\n\n洋食 - イタリア料理 , 11:00 ~ 22:00 , 年中無休 , 140席/部屋:部屋なし , ベラは梨泰院に位置するレストランとして有名である。 ここは高級感あふれるインテリアで目を引く。 そして、ここでは、特にジャブがおいしく知られている。 このレストランは薪かまどを使って直接ピザを焼き上げるが、その結果、外はカリッと中はしっとりとしておいしいピザが味わえる。 だから雰囲気のいいところで美味しいジャーマンを楽しみたいなら「ベラ」がおすすめだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "ベラはどの地区に位置していますか？",
            "answer": "ベラはソウル龍山区漢南洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ベラは何階にありますか？",
            "answer": "ベラはファッション53階にあります。"
        },
        {
            "question": "ベラは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "ベラは11時から22時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ベラは何席ありますか？",
            "answer": "ベラには140席があります。"
        },
        {
            "question": "ベラは部屋がありますか？",
            "answer": "ベラには部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "ベラはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ベラは洋食 - イタリア料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ベラの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "ベラの特徴的な料理はジャブ（ピザ）です。"
        },
        {
            "question": "ベラで使用されている調理方法は何ですか？",
            "answer": "ベラでは薪かまどを使って直接ピザを焼き上げます。"
        },
        {
            "question": "ベラのピザはどのような味ですか？",
            "answer": "ベラのピザは外はカリッと中はしっとりとしておいしい味わいです。"
        },
        {
            "question": "ベラはどのような雰囲気のレストランですか？",
            "answer": "ベラは高級感あふれるインテリアで目を引く雰囲気のレストランです。"
        },
        {
            "question": "ベラはどのような人におすすめですか？",
            "answer": "ベラは雰囲気のいいところで美味しいジャーマンを楽しみたい人におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 203,
        "QA": 319
    }
}